budget 5k 買 電視

今日去豐澤，sales同我講有部3叔做緊特價，4699，大家點睇？ 佢仲有介紹左部sharp，價錢都係4000尾

唔知依個價位又有咩更好選擇？

你$5k budget 定要買5k電視？

$5k落深水埗買大陸牌子 可以買大幾個size

自

有冇Sony 揀？
最耐用應該係佢

Apple

Sharp 都係$5000，你呢部屎米吸引力不大喎

屌米計盡都係三分二價錢,但大多你10寸喎,而且Sharp的話,咪又係海軍鬥水兵

屌米計盡都係三分二價錢,但大多你6寸喎,而且Sharp的話,咪又係海軍鬥水兵

Samsung 會唔會好啲？

如果要相同規格，sony要7，8000

samsung d電視＋Moon都幾易壞，唔知近年有冇改善

pros: Great native contrast ratio
Low input lag, games are responsive

cons:Limited HDR capabilities
Picture quality degrades at an angle

Rating:7.4

同價位Sony 7000E

Rating:7.2

Samsung當然會好d,但你個預算,我會覺得存多下錢,一下去7,8k個價位
真係要5k左右的話,我真係會推薦大陸一線牌子,三叔哥d肯定縮水
利申:用緊sony電視答你

LG唔考慮呀？

5k budget 日系pana 5年保 係細D得49吋

咁大個仔 只係用過兩部電視
兩部都係Panasonic

跟機！